邊位巴打咁撚慘？

記住以後唔好再送無嘴貓啦

做乜鳩?
地鐵唔比帶金屬氣球

我愛過哈囉吉蒂嗎似乎沒有